如果你黎緊考dse又見到呢個post, 快啲熄連登啦

好好放鬆啦, 連登暫時唔岩你地

ok